呢個新年好多人病

到底而家係咪流感高峰期?
而家新聞賣都冇賣.
隔離鄰舍,坐車,去拜年, 好多人都病病地.

支那毒氣病發

係

好健康

老冇認同

死廢中早日落地獄啦

pm2.5

不嬲新年前後都多人病架喇

一時落雨又熱又凍

天氣一凍好多人病啦
不嬲呢個時候都好多人病
尤其是之前暖返，啲人個個都懶係大隻唔著多啲衫，一到夜晚轉凍就咁攝親
大陸啲毒氣係搞到你咳啫，早幾日瞓覺嗰時係咁咳，咳到鬼咁辛苦